弱智共產黨以為TRUMP冇得做就冇事

TRUMP既要求已經好撚低, 只係要你真。開放市場，唔會動搖到你個政權

如果換撚左個民主黨鷹派，又唔會比你共產黨利誘到既話，佢就唔係要求你真。開放市場咁簡單， 佢係要你搞撚掂人權同民主自由等問題先會放過你

除非係民主黨鴿派，例如每分每秒都要扮紳士，唔做唔錯，少做少錯既奧鳩馬，或者係以出賣民主為樂，中意販賣如台灣等民主國家既希拉利，如果唔係你共產黨都係等食屎

目前民主黨人做總統對你共產黨唯一好處就係包容間諜特工，最少部署左咁耐既間諜唔會比人一鋪清袋

Trump之所以勁係因為佢同佢班底行政效率高

其他人做野又驚依樣又驚個樣又慢
邊到有威脅

彭斯講得好清楚
之前有個良好願望
經濟開放會帶嚟政治開放
但已經宣佈幻滅
其實係民主共和共識嚟